中國自製航母照抄俄國舊設計 專家：連缺點都複製

中國航母照抄俄國舊設計 專家：連缺點都複製

2017-01-24 13:29

〔即時新聞／綜合報導〕中國航母遼寧艦日前進行遠洋訓練引發關注，中國首艘自製航母也即將完工。軍事評論家指出，此艘航母以70年代俄製航母為藍本，「連缺點都複製」。

根據《蘋果日報》報導，中國出身，現為加拿大人的《漢和》防務評論主編平可夫表示，中國自製的001A型航空母艦，採用的範本是俄國庫茲涅佐夫（Kuznetsov）號，屬於70年代的設計，與遼寧號是同一等級。

平可夫談到，庫茲涅佐夫號在去年11月打擊IS時，不但沒有發揮作用，反而還損失Su33戰鬥機、MiG29UB各一架，直言「今日的庫茲涅佐夫，就是明日的001A型航母」。

平可夫提到，依照001A型航母的外型、尺寸來看，完全是庫茲涅佐夫號的複製品，也因為是70年代的產物，中國並沒有更改已過時的設計，可說是連缺點都複製。

copy能力高超
要抄就抄全套

都唔明背後理論，
一陣抄啲唔抄啲隻野水都未必落到呀

70年代?我有冇睇撚錯

又複製

美國係太平洋近中國有一艘不沉航母

又製造垃圾

我話100% copy 都未必落到

版權要等50年先用得
所以要抄70年代嘅嘢

仲慘撚過台灣

70年代

自主硏發呀，你識條撚

>平可夫
>專家
資深評論員啦大佬

原來四大發明嘅印刷術就係指抄人

佢地鬼識邊d係缺點咩

版權？咩嚟？

中國：版權？哈哈哈哈哈哈哈哈

中國加多句：哈哈 我是原創的

自主研發

你抄功課都唔會知個答案岩唔岩嫁啦，人地寫乜你咪抄乜囉

我自己做架

兩兄弟都食煙

Lazer Barrier

Sekrit Xiium gaz

配合霧霾天氣咪無撚敵

防激光

落水變潛艇

神風潛艇

馬雲.jpg

離遠都望到，雷達都慳番

其實航母殺手勁D定係航母勁D?

中國只有兩樣野唔會抄

1. 民主制度 + 自由 人權 法治精神
2. 批准各地搞獨立公投

高彷
抄咩呀抄，99.9%高彷呀

002 蒸氣彈射，理撚得你

認真? 睇你個名...
001A CATOBAR+STOBAR hybrid flight ops 影都未有就J 002 STOBAR
設計你講晒

咁q大煙會唔會影響戰機/直昇機升降

航母設計有缺點同損失戰機有咩直接關係真心一問

架飛機降落時容易跌落海?

支那航母軍人十分健康，日出而作，日入而息，晚上要收工，飛機不能升降

散播毒氣

咁侵略國支那的確係只識抄

佢當係佢自創，冇得反對。

落後福特號一百年